武漢人落機啦 確診人數搖撚準備

2000武漢人

記住，呢班係香港人

呢啲人真係計時炸彈黎，你點知佢上機前有無食退燒藥？

瞄撚準未真係集體回億

佢哋講中国土話嘅，你估下

仲有高官手足政總播毒

「突發」原來高官聶德權都係手足！

我最期待的畫面.jpg
唔知今次又會升幾多確診個案
林鄭果然攬炒之母

直接升到排第二

頭幾件個口罩已經唔合格

有個黑口罩
有個有氣閥
有個未戴好

林奠安排武漢班人返黎等大爆發

有時真係諗不如槍決班仆街算

林鄭：佢地會自律 隱瞞冇好處

番大陸住咪大陸閪囉

旅遊巴司機

點解咁撚多喺武漢
呢啲人根本死有餘辜

等睇火炭爆到仆街

呢個禮拜個確診數可能會升得好勁.

有氣閥散毒ㄧ流

唔知瞄撚準未條女依家點呢

佢地係咪玩野...勁多人戴有氣閥既口罩

CLS

放班生化武器落黎

黑色唔一定 氣閥就自私L

條撚準備

睇Now上機片段，成堆都講蝗語。

根本一堆係長住中国嘅武漢人嚟。

估下幾多個為左上機狂啪退燒藥

盡情番工
潛伏期仲未見底
無燒無病徵都係帶毒者

香港人

哦 支那臭西嫁香港廢老嘅產物

氣閥係人地奶野自己無野

逃離武漢的當地居民/官員

屌個武漢肺炎死人排行榜係邊鳩到睇?
搵極都冇

有無人mark到堆旅遊巴車牌. 做公司車村巴搭中死撚硬

首先要自己奶野
不過武漢落得黎 應該都奶左7成

起碼2/3

接得好
香港快啲爆多波

GLbus呀

冚家鏟

其實呢2千人應該起晒佢地底
應該統計下有幾多陸籍港人(1949後來香港或雙非)
我估計起碼9成

武漢都冇藥賣

沿途都應該屌柒佢地

真欖炒

推

全部上機果d受訪者都有鄉音 (now news)

好人好姐有留意新聞一早唔會去/返咗黎啦

冇汗康復人數增加2000人
腥港確診人數增加2000人

香港政府正一垃圾

1號車應該係呢架

分分鐘好似架船堆仆街咁 未夠期就走

分分鐘好似台灣機咁
成機原來都唔撚係香港人黎
係個d乜撚官2代紅3代屌

成班支那黎，屌佢老母

無事就支那人，有事就話係香港人

香佢老母 支那人黎架

係撚，呢班係武漢住嘅支那武漢人

屌那星全部都係native蝗語

中央見香港整極都唔死, 味送2千大軍比你。

講左去喇咩

香港班議員真係唔識玩政治
之前得民主派有份幫手招呼佢地
識玩既依加即刻出黎領工
講係佢地積極爭取先可以幫個班人返到香港

講真 依加大家淨係屌佢地返黎係無撚用
如果唔想佢地返黎 當初應該大大聲講歡迎佢地返黎 以777實唱反調既性格 實唔會理佢地

依加佢地都返咗黎 諗下點support佢地
因為依班人一定係藍絲 仲要係最感受到比政府遺棄
我相信有部分係真香港人 好似之前架公主號咁 係誤信政府
只要成功令部分轉黃 立法會即刻多d票
唔好睇少佢地既力量同人數

其實係
身邊無辦法住深圳既，都已無返去好耐

而好人好者，其實無可能去武漢咁遠
香港本身有兩批人
一批1949年前已來，有300萬
另一批1949至1997來，有200萬
呢500萬人9成幾係廣東人，粵客閩族
基本上無湖南湖北人

你知就好啦

人

剩計1997年之後都9成啦

黑口罩可能係買唔到，有少部分都合格
氣閥就

記住，香港係大清

2020嘅集體回憶係頂住左

1949後都計?
唔係好多香港人70 80年代前黎香港?

呢個真 分分鐘有啲有功能組別票

屌佢老母根本從無對香港有過貢獻，稅都除時未交過，理佢地把撚

我係中國人呀hi你

個巴士司機 口罩都無

你唔理姐
但佢地係林奠既心肝寶貝

咁撚鍾意上面就咪撚死黎香港啦

大家唔會聽 只會繼續屌佢地
最後佢地又返去建制派嘅懷抱

你又啱喎

可能人地帶緊呢隻呢

笑屌你都廢事

咩事？

扑野家

好人好者，點會去武漢

公主號果班都算無辜
呢班就真係攞黎賤

仆佢個街，應該學樓上巴打話齋，一早搞個黃色歡迎圈，叫政府出包機，到時林尊實唱反調唔接人，咁就掂哂

無用啦 大家唔會諗點拉攏對方
淨係識批評

有幾多係真香港人

一成都無啦

海狗公園巴士？

攞你命2000

「你出現係現場 就有一定風險」

駛撚退燒藥咩
好多確診者根本無發燒

利用777性格 諗d可以令藍黃都受惠既政策
佢肯做 就話係大家爭取
佢唔做 就話佢唔係為市民 再令更多藍轉黃
我唔係議員 想做都做唔到

入咗啦 好痛呀

TVB Live訪問全部講普通話啵
有兩個女人仲話要落黎生仔攞公屋

恥笑?
應該記名
獨立後剝奪國籍
呢班根本過街老鼠

條撚準備
唔撚準避
條撚好未

確診+1 司機口罩都唔帶

可唔可以燒機

香你老母

睇睇下笑撚死我

我都唔知點講你好
大事大非下，人命關天
重諗選票選舉

計我話應該排華排到呢班人永遠唔返來香港

應該要空難啦

係中国武汉人

睇新聞，好多都係支那人來渦
講緊支那話，何見係香港人，擺明係一班新移民

應該大部分唔識講廣東話

根本全部都係武漢人，冇一個有香港身份證，分明係雜種安排d大劣人落嚟醫

一個有線記者 一個攝影師

除左加油都唔知講乜好

原種病毒 通常都係最毒

香港人就唔會專機接送喇
而家係香港:1.支那官 2.支那人 3.POPO 4.官 5.老野/藍 6.洋 7.香港人

香港獨立

依家應該愛上了做愛

成班支那武漢種

我都好撚期待，又可以傳染多幾個廢老。
物競天擇，適者生存。

腥港支那人

有冇片

其實香港人主力係1949年前來，加上原居民及其子女兒孫有3，400萬

1949後來果班本身係60，70年代文革時代為主，大約200萬。但佢地香港出世既子女兒孫就唔係陸籍
將1949年後來香港計入陸籍係公平方法，因為佢地大部分係無受過香港本地教育

而90年代後單程證有成1百幾萬，就更唔駛講屬於陸籍

可唔可以同佢做愛

大家唔肯唔對現實
你唔係覺得香港可以搞到排華?
你唔係真係覺得講幾句佢地會唔返黎香港?
係得既 就唔會有水貨客問題啦
諗野唔好咁簡單啦
我地要贏一定係靠人數 依加有機會點解唔拉攏佢地?

依加事實係班人返咗香港
你可以改變到叫佢地返武漢?
講到咁重要 當初就諗計令到佢地唔好返黎
淨係識屌 對件事係無幫助架

擺到明係可能中佐招，想死返香港醫

收皮啦 真正香港人係唔會高風險期入疫區

聽日就走出營 飲個茶先
返到黎香港點都要走下 唔通屈係個垃圾營咩

屌啦星,個支那孕婦係咪係架機到

佢地無奪權之志 點會諗呢
單單民建議出三百萬派錢 你民主唔夠嘅 出一百萬一齊玩
掛個名 你民建聯反對未柒囉 佢一係同你一齊玩
唔一齊仲好 係隔離開多檔一齊派 照拉佢落局

你有病? 香港人過年去武漢把柒?

103-->600+

agger

推去隔離呀屌

你估連登仔會點諗

三毛黎 之前已經block咗

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

岩 製造政治炸彈出黎
愈多政府做得愈多7野出黎比國際睇
再利用777個種大家想做佢就唱反調既性格
就愈多畫面出黎

想問呢2000個武漢人準備去邊度隔離

屌那星，全部講支那土話，支那人黎

聽到佢地同當地人道別嘅普通話好正，一轉廣東話就好大口音，呢班我唔覺係香港人

應該有一半都有事

全班一齊死L哂佢啦，仆街！

香港醫護自己執生

香港準備大反cup意大利

勇奪世界杯🏆

腥港賢

香港醫護服氣咩?做醫生護士為咗醫真香港人,依家呢?醫支那人?哈哈

咁嘅時勢仲在內地嘅人，明顯係長居內地啦
有事就翻香港避難

求車牌

今次真係未來14日係關鍵

接左上見面d權貴都未定

exact7ly

中國人黎 長住中國賣國 賊

起碼都一個月啦

攬炒準備

好人好姐自從反送中就唔會去支那拉

社區爆發

有冇人知仲有冇低壓床

自私然

嘛 哈哈 無嘅 屌到上天堂都得

有毒我理得你天龍人？

左膠病發

咁大撚獲

根本係冇看人

攞咗香港身份證

瞄撚準未
條撚好味

到底大家撐唔撐港台

相信政府繼續留喺武漢

係 瞄撚好未

認真問心，其實係人都知係𣈴撚準未，係d人玩野姐

瞄撚準鼻

病毒入關

其實呢個啱, 嗰一程飛機或者巴士可能有一個有病嘅你都會中, 佢哋全部病死曬我就笑撚死

應該有好多係新移民，藍絲，支那人

係香港人就大聲講過光復香港 時代革命
再唱首榮光先啦！

屌你老母真係睇撚到嬲，接班講撚曬蝗語嘅所謂香港人返黎 屌你老母

新聞聽到公安沒收左港府派比人既酒精

有無人識依班假香港人（中國人）？
分享下等香港人提防下都好

確診

為香港人健康著想 分享下佢地

大家可以放心 港共會完美控制確診人數

係火炭已經見到一埋警車架幾架大巴

政治投機者譚香文協助武漢孕婦來港生仔

我肯定跟住落黎果個月既新確診人數唔會多過一百人

希望1個月多十萬感染

我肯定港共檢疫完就係唔會再驗 為左減少新確診案例

講個笑話：有班香港人係武漢番黎

贊成民主派跳出來領工，真手足一定明

開左真樣 冇曬幻想

做咩無人問佢地認為自己係中國人定係香港人

計數炸彈已倒數

根本到而家都無人起底我都覺得好撚神奇
東方同建制都有埋幾次訪問

殺殺殺殺殺殺殺

double都似

起到又點 呢種人香港大撚把

全部入火炭？

依家又唔認中國人拿
係咪分裂祖國

屌 新聞睇到個女人講支那話

咁都中 識唔識玩㗎

呢2000人去邊度隔離

新聞播d香港人講純正普通話既

呢張相無人話係今日

驚閪咩 隻毒咁廢 無事既 嚇唔到人既

睇緊77新聞，全部腥港人講普通話

秋官準備

屌你老母冇個講廣東話

內地生都有得坐

個撚個都係講蝗語

睇到屌一聲，全撚部講普通話

狗都大把
老豆搵仔又點

個邊返工嘅人

中銀

我都有睇
真係痴撚線
仲要係純正普通話
一定唔撚係本土香港人

1949 後，我阿嬤都係，唉，我係大陸仔

對唔住我陸籍，1949 後，請你教訓我

搞清楚
留港夠7年既支那人佢都當香港人

呢班「武漢香港人」係香港撚有工咩 十成九都係娶左個支那女人係上面住 平時就屌鳩香港 有事就跪係到求香港

好恐怖
班人應該喺香港無居住地方
隔離完就仆街了

做酒店/賓果嘅巴打要小心

班人快d上訪高官啦

又港独

確診人數急升20倍

收皮啦五毛

講大陸話嘅香港人

渣㗎

火炭究竟有咩欠左香港！
咁多年黎有乜野提過火炭，根本完了冇理過
有野派有活動有著數從來都冇黎過火炭，宜家有事就是旦丟黎火炭
火炭居民咁多年俾馬會、地鐵車廠滋擾欺壓有冇議員政府理過
講乜鬼包容就算，完全冇做咩確保附近居民安全
有示威有影住先有狗守，平時鬼影都冇隻
郵輪真香港人就話乖d，武漢班垃圾點會自律，實自出自入走黎買野食野
火炭本來就半孤城，附近已經冇乜野買冇乜野食，宜家唔敢係附近買野食野，出去又要搭火車，又係驚佢地去火車站走，即係迫火炭人陪死

大把地方有公屋未入伙，係要集中迫晒黎火炭，完全睇唔到有同舟共濟同渡時艱，根本就係火炭人受晒佢，唔關我事就食花生

嚟啦 百幾個大陸人.

Part 2